習總殺到，求交通報告

有冇巴打可以報告一下交通情況
邊d地方塞曬？封路戒嚴禁區之類？
報告一下出事位置，等我哋避吓都好

頂佢個肺，今日仲要去上環、灣仔、數碼港....
唔知要塞幾耐

習總land咗，車隊就快出青馬....
仲未出門口嘅巴打，好快d行
條粉腸唔知今次住邊間酒店累街坊

運輸署接獲“富裕小輪有限公司”通知，來往屯門、東涌、沙螺灣及大澳的渡輪服務現時不經東涌及沙螺灣，直至另行通告。

當局現正在灣仔北一帶實施多項特別交通及運輸安排。合共10條巴士路線需要縮短路線，以及25條途經灣仔北及以灣仔北作為總站的巴士路線需要改道，部份巴士路線現改由告士打道輔助道路開出。運輸署預計灣仔一帶及附近其他主要道路(如會議道、鴻興道、告士打道、杜老誌道、菲林明道及軒尼詩道等)的交通將會顯著擠塞。 駕駛人士如非必要，請避免駕車前往受影響地區。如遇交通受阻，請保持忍讓並遵從警務人員的指示。警方將視乎實際交通情況，或會實施其他臨時交通及運輸措施，包括道路封閉、交通改道、更改及暫停公共運輸服務。市民如前往受影響地區，請提早計劃行程及預留額外的行程時間以免延誤，盡量使用鐵路服務，留意巴士服務的改道及車站的改動，並留意傳媒廣播的最新交通消息。 有關的特別交通及運輸安排詳情已上載運輸署網頁()。

住grand Hyatt

又係Grand Hyatt....
灣仔海旁返工嘅巴絲打好自為之

今晚放工搭MTR算

條友今日全日都響灣仔酒店同禮賓府一帶
放工就慘啦，全世界都搭地鐵
射雕做完都唔知返到屋企未